進行文宣工作嘅巴絲請留意！

事源：向金鐘返工嘅人致歉

近兩日我地一眾巴絲就上述事件進行文宣工作，主要目標希望係起金鐘中環等地方黎同大眾進行解說。因為我地一直以黎嘅行動，當中包括佔路以及未來可能發生嘅不合作運動都係會影響到大眾，我地希望向呢班大眾解釋並尋求其體諒。

我地今日亦都發現到連登上有其他人進行類似工作。所謂兄弟爬山，各自努力。我地亦對此覺得冇問題。

但我地發現有人起設計海報時以大字「阻到你，唔好意思！」進行宣傳。

我地認為我地進行呢一場社會運動其實為香港人爭取應有嘅自由，絕對冇牽涉對唔住任何香港人（義士、烈士除外）嘅意思。在此我地希望有關人士可以儘快將有關字眼撤銷，避免令大眾誤以為示威者承認錯誤，什至令其他親中媒體大造文章，向外宣稱「示威者向大眾認低」等不實評論。

如有需要或可以在印刷上提供協助的人士，請留下tg 以便聯絡。

1

2

推

唔好用維修人士

全體熱愛香港的市民上

輕推

勿忘烈士

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

push

係好靜

24/7?

PISH

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

24/6 我手殘

，，，

香港現正進維修中?

pish

進行佔領就好似維修路面情況咁，令到市民而家雖然行唔到呢條路，但維修後係一條更好嘅路。

講緊打漏隻字呀

尷尬

打輿論戰可以針住警察濫用暴力黎打！
但記住我地都係四個訴求缺一不可架

7月24? 咁遙遠?

LOL
明既, 大家都攰攰地, 加油繼續頂埋佢!

我得得依個巴打講嘢好有力
佢話只要勇武派一日仲行緊都會撐落去
文宣組巴打可以諗下噉
勇武派都仲頂到，和理非唔可以咁快話攰話冇用
我地全香港人都背負住個使命，唔係話有人肯做就得，係要大家都互相配合先有最大嘅功效

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…